消息指本港今日（18/7）繼續暴增60宗確診及初步確診個案！

全禁堂食未？

檢測上限喺60

14/07/2020 16:46
【新冠肺炎】袁國勇料第三波疫情周六見頂，或源於邊境檢疫漏洞

見頂啦

可防可控呀真係 日日keep住差唔多數
袁教授個數學model都俾政府打底

今朝解畫話，早午餐方便奴隸，晚餐叫你地返企食

馬照跑
舞照跳
工都照返
你話呢

驚閪咩,有林鄭同中共護港衛國

又要馬兒好 又要馬兒不能吃草？

香港 都比 柒婆攪到變 臭港

咩約 60宗
係就係，唔係就唔係
雙位數字都要用個約字，呢種差不多精神真係唔要得

檢測上限

有國安法驚閪咩

香港仲有舞廳？

你以為你好醒？ 因為個消乘指只係記者係爆料人士到拎來 一定會加個約字保底

擺明啦

国安法係定海神針，唔怕！

其實係咪60-66每日檢測上限

咁少

60

上次連登仔燈完 上限50
之後就60單
Lm 上70

cls...

過左国安法
好似大陸意外最多死35人咁

商場仲係好撚多人

正解

行得正企得正根本唔會有事

你咁講好唔respect 公院做緊既同事
佢地日日0900做到起碼夜晚9點10點
一間醫院做緊900個test

應該接返噚日 3x 幾宗初步確診, 即係個數已經小過噚日, 聽日就 2x 知確診 回落緊啦

好似係指下星期六

回落了

係條柒婆眼中 夜晚返工既連人都不是

回落了 可以除口罩啦

而家可以食水草

星期六都60

唔好俾佢停

睇黎單日50宗已經企穩左10天平均線

係50横盤儲緊貨

分分鐘個個都已經中咗毒了
係啲人未病發

數學唔好
想問如果每日係25 確診 25初步 加埋先50？定係點
如果初步又計一次 真係確診又一次
兩次都會入落個數到咁咪double count左

無100宗，唔驚

係檢測中心驗唔切？

就快多case到唔使講每單case去過邊

估今日本地70

600再講

抗疫，我只信林鄭

所以大家要出黎幫手推高佢

會唔會其實已經實際上係每日破幾百宗
政府除番開條數，降低感染人數，但拉長個感染時期，減低恐慌

一句過
今日好多確診人數
自己上網睇
如果update 得切

啲消息幾時有準過
日日鳩噏無後果

明顯確診人數受檢疫量上限限制左

人地日日爆上千 爆一個星期 驗到無野好驗就平息到

而家香港係日日都驗唔到咁多推第二日

街上有幾多人中左 永遠無人知

大部份都揾唔到源頭

加油加油

原文唔係話
如果防疫操施有效星期六見頂

如果你的措施有效

佢話如果政府措施有效嘅話

仲有基本法腐乳

推

無需要啦
數字可接受
決定照常出外聚餐

幾初步確診分落下一日
結果冇得再分果陣爆獲金

應該宵禁 係咪 出解放軍

林太:禁堂食？只會墮入抗爭者圈套

抗疫？不了
滅咗香港民族至為首要
條閪婆索性縮埋

咁小驚閪

正常，依家個個哩係屋企，條街勁小人。

唔係，係下個月星期六

要停工兩星期要資助幾多錢？一個明日大愚夠唔夠？定繼續等香港人自己搞掂，隻武漢病毒自己消失？

60 死先再報啦

一個早上已經60
俾你班人燈落去都唔知會唔會double